


\section{Wifi}

\subsection{Serveur Omada}
\par 

Connexion à la console d’administration :
\subsubssection{Serveur}
\begin{itemize}
    \item Lieu : Salle B215
    \item IP : 10.16.56.6 
    \item Port : 8043
\end{itemize}

\subsubsectio{Identifiants}
\begin{itemize}
    \item administrateur 
    \item uf218m976
\end{itemize}

\subsection{Réseaux WIFI}

\subsubssection{Bâtiment B}
Connexion au WIFI : 
\begin{itemize}
    \item Bornes : B210 et B211 bis
    \item SSID : BatimentB
    \item Mot de passe : w9760182u\%
\end{itemize}

\subsubssection{CPGE}
Connexion au WIFI : 
\begin{itemize}
    \item Bornes : F13
    \item SSID :  
    \item Mot de passe : w9760182u\%
\end{itemize}

\subsubssection{Physique-Chimie}
Connexion au WIFI : 
\begin{itemize}
    \item Bornes : B210 et B211 bis
    \item SSID : BatimentB
    \item Mot de passe : w9760182u\%
\end{itemize}

\subsubssection{Salle des professeurs}
Connexion au WIFI : 
\begin{itemize}
    \item Bornes : Grande salle des professeurs
    \item SSID : 
    \item Mot de passe : \%S4D4_
\end{itemize}

\section{Classes mobiles}

\begin{mutlicols}4
    \begin{itemize}
        \item Bornes : Classe mobile 1
        \item SSID : CM1
        \item Mot de passe : ufv218m976
    \end{itemize}

    \begin{itemize}
        \item Bornes : Classe mobile 2
        \item SSID : CM1
        \item Mot de passe : ufv218m976
    \end{itemize}

    \begin{itemize}
        \item Bornes : Classe mobile 3
        \item SSID : CM1
        \item Mot de passe : ufv218m976
    \end{itemize}

    \begin{itemize}
        \item Bornes : Classe mobile 4
        \item SSID : CM1
        \item Mot de passe : ufv218m976
    \end{itemize}
\end{mutlicols}


\section{Wifi salle des profs}

\subsection{Connexion au Wifi}
\subsection{Connexion à la console d'administration}